嚴重警告！！必須冷處理警察記者會！！！！

21/7 11/8 2019
香港人，你每個月分別出緊$130，775-$136，050（警務人員薪級表第53至54點）同$140，560-$157，990（警務人員薪級表第55點）俾主持記者會既高級警司同總警司

可以預計得到 佢地每次記者會既目的並唔係正面回應香港市民心入面既種種疑問同憤怒，而係對香港人進行輿論攻擊 扣帽子 譴責再譴責

最重要既係 佢地會專登以常人聽完都覺得可笑既答案輕輕帶過記者既提問，例如刻意將雷射筆講成雷射槍 刻意俾位你去恥笑佢而同時佢係繼續逗緊十幾萬糧
目的係要將警暴恐襲呢D嚴重既問題變成大家茶餘飯後既笑話 而呢D問題 並！不！是！笑！話！

所以大家可以當個記者會係笑話咁睇，但唔好俾佢帶風向 唔需要上心，我地有更加緊要既文宣「官 警 黑」要宣揚開去，恥笑過後繼續注視721 811 官警 鄉黑

香港人，呢個時刻共產黨已經將所有注意力擺係我地身上，亦都動用左所有維穩資源係我地身上！
大家可能感受到好大既壓逼感無力感 咁係正常因為有成個國家既力量打壓緊我地。
不過懇請大家唔好絕望 堅持屬於自己既自由同諗法 互相扶持！！

-—－———————－－————————
兄弟爬山
各自努力
敵進我退
敵疲我打

811

好老實講得我地冷處理冇用
除非傳媒帶頭所有記者都唔去記者會就有成效
但紅媒一定唔會咁做
所以好難

大家 笑完4點小丑會就算 唔需要再開po 整圖去回應佢既內容

我地有更重要既野做！！

lm

阻唔到傳媒講
但起碼連登要冷處理

無人睇就自然無宣傳價值
連登必須帶頭杯葛

可以失望但唔好絕望
香港人宜家企左係抗共既最前線
成個國家機器 牛鬼蛇神出晒黎

我地有主導權
唔需要跟住4點小丑會走

721 811

冷待警察記者會

721